十點了

大家 仲有無係窗邊吶喊？
我聽到了

光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可

唔洗推 感慨一下姐